2020 CA/ACO招聘/賽後（17）— 祈梅雨如煙春雨華田雨

（ 1） 助 理 文 書 主 任 職 位 申 請 日 期
2020 年 7 月 24 日 至 2020 年 8月 6 日

( 已 截 止 )

（ 2） 技 能 測 驗
（ 中 文 及 英 文 文 書 處 理 速 度 測 驗 ， 以 及 一 般 商 業 電 腦 軟 件 應 用 知 識 測 驗 ， 包 括 Microsoft Office Word 2013 及 Excel 2013）

2020 年 9 月 至 2021 年 2 月

（ 3） 遴 選 面 試 及 《 基 本 法 》 知 識 測 試

2020 年 10 月 至 2021 年 4 月

（ 4） 發 出 第 一 批 聘 書
2020 年 11月／12 月

（ 5） 發 出 遴 選 面 試 最 後 結 果
2021 年 6 月底

以下為華田雨登陸日:
ACO華田：
第一水登陸日： 19 Nov 2020
第二水登陸日： 26 Nov 2020
第三水登陸日： 12 Dec 2020
第四水登陸日：23 Dec 2020
第五水登陸日： 07 Jan 2021
第六水登陸日： 23 Jan 2021
第七水登陸日： 06 Feb 2021
第八水登陸日：22 Feb 2021

Ca華田：
第一水登陸日：19 Nov 2020
第二水登陸日：30 Nov 2020
第X水登陸日： 31 Dec 2020
第X+1水登陸日： 22 Jan 2021
最新一水登陸日： 05 Feb 2021

夢巴語錄
考官更睇重嘅係你對答同處世態度

而我亦都認識一啲中學grad嘅ca/aco

佢地嘅工作同處世態度亦值得我呢個揸住19 topup degree嘅aco借鏡同學習

而樓上亦有如月亮兄成功考取aco嘅例子（中學grad）

所以都係個句啦 無論咩學歷都好 態度決定一切

準備充足 做好自己 自然無愧於心

我要華田呀KK

Offer god

跪求offer god

我要華田呀~~~~~~~
屌哂你地屎忽

12月28IN 3月5收 (香討470,三女房)
1月13IN 3月5收 (三女)
1月14IN 3月5收 (男男女)
1月18IN 3月5收 (香討461,男男女)
1月18IN 3月5收 (三女)
1月19IN 3月5收 (女女男)
1月19IN 3月5收 (香討439,男男女)
1月19IN 3月5收 (三女房)
1月20IN 3月5收 (香討442,男男女)
1月20IN 3月5收 (香討446,三女)
1月20IN 3月5收 (女女男)
1月22IN 3月5收 (三女)
1月25IN 3月5收 (三女)
1月26IN 3月5收 (女女男)
1月27IN 3月5收 (女女男)
2月5IN 3月5收 (兩男一女)
2月10IN 3月5收 (三女)
2月10IN 3月5收 (香討457,女女男)
2月11IN 3月5收 (男男女)

(執位 不是更新)
#更新210306 11:59

source:

1月頭in啲人消失哂

一月頭in嘅，2月5日咪派左囉。

lm

有無巴絲聽日report duty?

出到2月10啦要拜下offer god 了

kk 比offer 我啦

就快in CA好緊張

offer god

由你上training 果日之前其實已經決定好

求waiting list

想問上面個堆list 係咪尖尖子
唔中個D 係咪無望架啦

我都係等CA 算

有冇人時事題問疫苗既野

如果空白期左1年多d 係咪已經準備foul out

想問下有CA offer但冇ACO offer，會唔會照accept CA

都係既 btw thanks 盡力啦 太耐無見工 好緊張

話一路有炒散咪得

OFFER GOD 跪求你

原來華田已經派到2月11,我2月3號

唔洗緊張 果個係CA姐 你係ACO唔關事

嚇死我,唔該巴打,睇到個即時DOWN左

我有信心你得既 之前同過你講會有ACO interview好似係

其實CA 同ACO 職員點區分，好似好難分得出

不用分得那麼細
都是低級文員 職能又一樣

喂你問得好WOR
面試真係有人比人咁問過

話曬ACO都係主任級

我都想知，有冇現職講下

有CA做下屬

師兄，其實CA 好唔好做

悠位？

有冇師兄 呢幾日考完 想知問咩時事題

如果你無經濟壓力，CA多數比ACO好做得多。

係政府，永遠都係做細最好，唔使揹飛唔使寫appraisal，有咩唔識就射個波比上司。收工時間sharp正走，就算大老闆都好難為難你。

呢個List係CA Offer, ACO再之前出左水
費時巴絲睇錯

請問巴打係幾號收offer?

年尾果轉

咁你都等左好耐先有training
我2月中寄返返去都未收到training日子

因為本身份工要交接寄返返去到 收training日子 大約個幾月

跪求offer god賜我offer

新post 一拜
每日一拜offer god
huen姐求賜offer

每日一拜offer godkk房

拜拜offer god我唔介意幫手打針
huen姐比offer我啦

幾時煙的

有無人收到ST PASS EMAIL但仲未收到interview email？
我23/2收pass email

我都係23收passed email，到宜家都未有interview
想快啲考咗佢，唔洗心掛掛

係

請問 st pass email派到幾多號

唔該巴打

原來現職派左offer

2月頭 冇份

In完ca都未收到ACO interview 日子

11 月就算啦

我估計係你英文打少左行 以為自己打岩
利申：我考果日前面果位巴打就係咁 有時間check 但我見佢打少一行

咁得意剩係pass CA嘅ST?

我係咁... 當時以為食白果
excel 計錯數，唔記得mark 表格background colours 🌚🌚🌚

入左huen 房
被追問同stop我話佢問題係xxx 唔需要答我講個d 係咪已死

Offer God

2月尾IN完
希望有OFFER

rd god

聽日就要in 好緊張

聽日in CA

我可以，只要給me aco

PK 了 佢地有追問第2條處境題

我都應該係答唔中佢想答既野 佢問左幾次同問有無補充
唉 好想QUIT依家份工

我?今日IN 冇問BL 因為我之前CRE有BLT成績

點解 點解18年同20年都要入huen 房in
Offer god

不過真係想請教一下佢問遇到老seafood下屬特登遲交文件試我底線同下屬被市民投訴冇禮貌要點處理 佢想聽咩答案？

時也命也！

正常ACO in完幾耐會收到offer

問乜可以問到離哂題

佢問我對現有工滿唔滿意 我講左幾滿意但係因為...想轉做aco 佢停我話佢只係問我滿唔滿意現有工

當日比你睇唔起做ACO師果班，個個跳pt上哂去，好命嘅升埋CO師，而你，到今時今日仲係出面捱私人西工做奴隸

落櫻巴係咪CA考ACO

好好奇而家Ca/Aco 到底仲會唔會請中學學歷(雖然應該冇咩人得中學學歷).

都係既，做得長仲好，ca/aco 傻既都做到。 不過我咁問係做義工時識既中學生問我考唔考好。 佢dse 麻麻， 問我考ca 進修 定讀個hd/asso 先 .

I know that feeling bro

初初畢業時都係覺得政府悶唔去考，身邊fd個個都去考哂，仲笑9佢地悶能

點知做私人西工，濕鳩腦細夜晚11 12點都會搵我，有咩野就要我星期六日返去幫手，人工得13000蚊

同佢反映過唔想成日放工都比佢搵我幫手做嘢佢一句：u can choose, do or not do，我嬲到乜政府工都去考

最後當然成功入職，一封辭職信88佢條尾

有，不過係佔少數咁解

報左ca no show 會唔會寫衰我 果陣乜9都報冇睇人工

想請教下
情境題大家會點應對
有無一啲百搭既思考框架可以參考下

想問下rd通常隔幾耐先收到？
1月中in，隔一個月到收offer，填5wks通知
屋企人成日問幾時rd問到我都煩

同一個橙，人地呢，就用2蚊買。

你呢？就錄爆張信用卡先買到。

你話自己似乜？

每日一拜offer god

嗯，kk gives me offer la

近排仲會唔會出嗰啲 舊既時事例如人口老化住屋問題綠色x葬 果D

有無2月頭既出左華田

想知基本法係咪要成條背到出黎

拜拜kk offer god

1月尾in aco 未有聲氣 gg

咁耐！咁我填3月1米有排等

gf200點收翻黎？係email通知你要填定突然發現信箱有？

email+電話

同acceptance letter一齊比你？

點知自己有無被call report到

原來係咁

你in ca定aco

現職要等半年咁癲

CA 上環in 好chur題題都chur 比佢chur到我差啲怯

係咪四眼長頭髮
坐中間!

我2月頭收offer, 寫二月尾 +4星期通知，然後家陣乜消息都冇，唯有慢慢等佢叫我返工

人地都係ACO黎，以ACO既身份核實投考ACO考生既資料。而你，考到既話，某年某月某日就會坐佢既位。

但人地就中五學歷，你呢？就大學生。外表好nice咁係你張A3正本大學畢業證書打個tick。

你話自己似乜？

interview 派到幾多號呀？等到我頸都長，想速戰速決

比人問兩條時事

守得雲開

對文件姐姐好好人wor之前補交文件竟然都認得我，都隔咗幾日

你好似誤會咗某Ｄ野

一樣，我仲寫得遲過你

Miss 咗粒 Sir

Huen 係咪平陰

比左邊條女ko左 好chur

好勵志，終於人生揾到條路

我覺得中間幾好 佢好少出聲 淨係問英文題 反而左邊嗰個係咁問

係呀 都係
四眼長頭髮
坐中間!
佢隔離件肥野都麻麻地

[member]好多full suit[/member

想知in aco帶transcript正本

係咪要寄張offical transcript去

其實無分男女，做得咁上下有返少少年資又過左bar，男女都一樣有極品。同埋無論新舊制，只要你commencement date係遲過佢地，所謂新嚟新豬肉，新舊制都一樣會恰你，因為你對部門運作唔及佢地熟。

所以無論新入職ACO，定做左好多年調職去新部門，一樣唔少人係騎唔住個CA

不過，都係睇運啦，CA/ACO都有好人衰人。同埋有時拍住件老鬼都未必係壞事，因為佢地識玩識射波，結果就推走左好多job duties，如果件老鬼又同你無咩嘢，好多時你會好做好多

帶
你人手拎過去咪得

跪求offer god 賜我offer

你講既老鬼咁似我

以往多唔多人BL TEST考到9X甚至滿分
但最後連WAITING都冇直接REJECT

聽講even ACO
BL 分都係佔10% only
仲要真係interview分同其他人相同既時候先會考慮基本法分

每日一拜offer god
靚女huen姐求賜offer

唔著Full suit都有offer

Offer god
KK求番兜

2 月頭in 現職, 冇offer

見大學淨係得寄去機構既選擇

唔知, 更甚老細都未必知

你以後仲點見人？人地做AO EO有車有樓啦！你呢？就15K。全世界都當你有問題。

做人長遠少少，睇max 啦

27:22 兩夫婦係CA有首期都買到700 萬既樓，ACO 買到900 萬既樓

Arigato

我CA 封膠紙，差少少睇唔到chop 🌚

Rd god

Gg

有冇八大既巴絲考aco？

有

咁詳細打出黎呀
上LIHKG勿認真

11/2 in kk
10/3收到 aco offer

幾多歲考呀

你係六月報名？

永遠做下欄野，老細叫你刨定20支鉛筆準備聽日高層會議，一路刨一路喊，拎住個大學學位最後走去刨鉛筆，你望下你自己似乜？

成個寫字樓笑緊你呀！人地EO求其簽下名就收工。野，你做；獲，你孭；人工，你最低；工作，你最忙。入職唔夠一星期，成個寫字樓已經通哂天知你係大學生，準備好好招呼你，咁你又點處理呀！下？

21
最尾deadline個日報

21歲

唔怪得你尖子，答得咁好

咩office有得開窗咁爽

huen房feel到好似黑面

春呀KK

個個都話huen係killer
我心諗: Yuen先係!
你地睇下派左咁多水, 有幾多個係yuen
Fuck you Yuen

高高瘦瘦單眼皮係yuen定huen 太緊張唔記得

今日冇 聽日仲有冇機會派到

非八大

有pass咗st但未有interview email

2月10 in啱啱收工個陣收到華田
佢成份野係唔係淨係得接唔接受職位張form
同宣誓個張form要交
其他係法例同守則？

番到屋企 信箱係吉嘅

KK 比得咁少OFFER

依家aco offer派到幾多號？

又話第3季既? 你1個月就有?

高分就快

2月11到啦

跪求offer god賜offer

唔係話2月11日嗰個係CA咩?

我都係tg gp 睇

我見2月11係年三十晚
中間隔左個新年假
我估農曆新年後果啲係下一批先出卦

想問2月in收到offer既巴打你地係aco定ca

1月29 CA面試未有OFFER呀，慘了
仲失緊業

Huen房十一月in
reject又冇 offer又冇

CA aco同一個地方面試？

CA同ACO都係每兩年請一次？

有冇2月8 in aco 有offer啦？

yes

好彩姐
不過我st同in之前各自都閉關左一個月唔打機淨溫書
可能咁樣表現好d高分d呱

想問下wl係咪通常要6月大榜先知？

視乎招聘進度啦

七 八月放榜都試過

係咪reject通常都要等到大榜先知 佢唔會提早sd email講你聽

唔會提早

到到放榜先知

Offer god plz

想知現職派到幾多號

每日一拜huen房
求賜offer

想問係ca定aco offer

Aco

以為係group interview

即係答錯英文都有機會請？
太緊張第二題答錯左

我填3月10，4 weeks都未有

ggo話等佢出幾時rd封信先至辭職

太癲rd god

今日中左huen姐間房唉感覺上太緊張in得好差
希望高抬貴手

想問ca 有邊幾間房

統計 pin

（填資料）

（睇結果）

感謝巴打解答

Offer 房統計

如果收到offer, 係會收信定收email
利申：咩都未收到

CA: 先email 再收信
ACO： 直接收信

你幾時in?

11月30 收offer

咁耐既，
你填幾時Rd ga?

1月頭 5week

呢個係今年既?
定上一年?

今年

巴打真係有d耐，我新年前個幾日收都等緊rd

廿個, 樣本唔係好夠支持呢個講法

無計D人收完OFFER RD就乜7都唔理

未收OFFER之前就係到問問問

問完之後到自己IN完就話點解會分享自己面試既野 比人拉分
心諗做乜鳩 有幾多個面試同處境題真係會重覆 個考管係LIKE你
你正正常常都幫你砌到夠分

但KILLER 房係真係會有

咁見人有問起討論下姐

RD God

1月25in ca應該都出緊offer, 琴日收到電話叫我sd email去放返個ca位出黎

你reject offer?

1月29 CA 求OFFER

因為有aco offer

一個月左右

我女女女，咁姐係收到offer既機會好低。。

7個responses 唔代表啲咩

我今日in, Huen房，俾佢閪到仆街，好唔開心

我都係，笑咗

兩個都DO搞到無後路俾自己
睇過有人ACO 派伏位而CA waiting
quit ACO 去CA

人手置底

填資料

睇結果

我屌呀
一收offer就同間公司1個月notice咪on9

2月頭考
拜定跪offer god

岩岩收到1/4 ca interview

新form加強版

有offer嘅麻煩填多次資料

睇結果

CA 第一個房應該係男男女

已改 趕住訓

屌 睇結果多咗個女女男 重唔重新整好

冇事了

Sor 啱啱嗰3個幫手填多次
我炒埋aco ca一碟

我都係

有無人accept 左aco ，之後GGO 打黎叫你withdraw ca application?

我

我15號荔景，23/2收passed email, 到今日都未收到

繼續拜一拜huen姐姐

huen房求offer god

我12月24 st 3月4收到 pass email 估計要等到4月先會有interview 通知 5月先in

等政府工真係等到仔都生得出都仲未等到

想問下ca有冇辦法升aco？

申4年經驗但數學會考唔合格

名義上，實際上所有新入去既AGENCY EA管唔掂老屎忽

想問大榜給果係咪只有waiting同reject? 大榜會唔會出offer?

同埋想問假如waiting，有冇巴打試過waiting都收到offer?

人手置底 Offer房統計

填資料

睇結果

多唔多紀律部隊考aco

kk房最少offer

基數太細 好難講 過多幾水 有100個responses 幫大家分析吓

人地呢？就低工作量，人工高過你，做埋你上司。

你呢？就ACO，做EA級既野，但就收返ACO人工喎。

最底層係你，人工最低係你，但工作責任就比哂高帽你戴。

你話自己似乜？仲要係大學生黎，晚晚喊濕枕頭懷疑人生。

So far就咁睇 kk 鍾意啲文書經驗多嘅人 5個responses都係2-5年以上

求神拜佛望KK

非常同意閣下睇法

係就好 我match啊 求kk賜offer

有時命運就係甘，係你既始終都係你 我地要相信自己得架！

識個朋友有offer 好撚葡萄 佢第一次考就中公平咩

現職 16/12 in
Letter dated 8/3
今日經部門收到華田

恭喜

多謝你

希望你派好位

我都有聽過
原department唔係原division都算喇

屌你老母 求下你快D比華田我

華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田華田

恭哂吧巴打/絲打?!
想問一下係in邊間房?

希望我都有啦...
我8/2in等緊...
靚女Huen求Offer...

我係絲打
都係Huen房in

3月9日in ca男男女 聽講係killer 係咪真

wow 竟然係HuenHuen手上拎到Offer 勁...
絲打妳應該in得唔錯吧

唔會啦 你睇下上面張圖同前面個表
男男女幾撚多

我係女女女房 見到上面兩個offer都係巴

但我係絲 仲要冇文職經驗 輸曬希望ACO快d有得in

算係答到佢地d問題掛
唔駛等waiting

公司都等緊有個aco黎fill返個位,

成班肌肉等緊~

琴日知道有女仔落去, 班友話終於有人黎唔洗得個contract頂著~

Taylor Swift?

會番派

想問 如果3月尾training
但因為依家疫症爆到咁 話停training 既話係咪無糧出

我辭左職啦屌

求翻兜/WL

就算爆到大件事都有training

大家負評我都冇用 我都冇offer

除左番shift，有咩唔好？

來來去去都係果D 同事，無得媾女

快d放大榜啦，waiting list god

唔係做夠6年就考得咩

師兄做左幾耐?

上司冇同我講call report
我問返原來1月已經called

原來有呢樣嘢？

跪求OFFER GOD賜我OFFER

跪求OFFER GOD 賜我OFFER

係唔係寫遲過佢最遲果日
再多3星期以上先要比 supporting?
唔想咁快rd

Ca or aco

咪撚O啦

竟然冇補水

正常都唔會有, 最多補鐘

留名
有冇人諗住裸考基本法?

巴打係咪都係huen房

一樣呀巴打 我都係卡係呢個位
我諗就算好好彩咁有offer快極都要4月底

11/3算唔算3月頭

承你貴言

有咩尷尬得過你拎住個大學學位入職ACO然後返工撞到大學同學做EO呀！下？

而家入係咪要簽聲明效忠？

多謝你
希望你都得

就算請都要捱到7月..點頂

有無人2月中in 已經收到blt 成績？

26/2 都收到blt

有，大同做ＡＯ

我2月中仲未收到

會唔會寄失左 blt應該兩個禮拜內收到

有無人搵到12/03既CA英文文章講opera 架?

26/2 in

Offer god

呢個grp 佢借人名,自己開

老豆谷

無 等尾水啦

真

98？

星期一拜拜offer god

我都係啊，你下星期幾in

OFFER GOD

返緊工

+1

好似愈來愈遲咁....

Pass左就有得in架啦 唔洗急喎

我都甘話

恭喜你, 應該返警署

無諗過要咁耐....我遲過你地，仲有排

巴打嗰日喺邊度ST?

可能衰咗?

後日in好撚驚
係未三四個字走得

唔會啊應該 因為我收到st pass email 寫到明遲啲會有interview email架喎...

咁就得了

以為ca係星期四五上堂
aco係星期一至三

想問下12月收到aco offer果d ching知道幾時上training 未？

想問 rd 係咪直接打比你 定email

聽日又要返工喇!!!!!!!!!唔想返工呀!!!!!!!!!!!!!!!

唉 而家兩星期先一水
仲要係成個幾月前既OFFER 加半年前既翻兜...

年尾先放榜
點等呀........
我要華田呀呀呀

我見人分享同我D問題都好撚大分別
佢地難到仆街
我係求其裸考都貼中個D 因為超熱門
係咪睇人問架:(

有無2月收offer既收到RD